到天水圍警署聲援被捕少女 數十人被防暴警制服

對於一名天水圍少女昨晚被捕查天水圍警署，中午時分約60名人在天水圍警署外聚集。至下午1時50分，有多名持槍的防暴警察衝出警署，帶同警犬追截，暫時在天盛邨拘捕3人。

屌你老母你匿埋我都覺得你有啲羞恥心
出撚曬防暴係咪想話比我地知你無錯呀仆街仔

熱血義診 中醫 物治 西醫 心理輔導 推比有需要既巴打們

有咩事而家都係出防暴

去天水圍要gear，要反恐裝備。

睇黎新界西 百幾防暴係真，重兵

屌 好撚嬲

推